小弟啱啱 18 碎老了，你問我答

13 歲看破紅塵
18 歲老了
19 歲會發生咩事？

死

19歲 繼續做青頭仔

死埋

叫咗電子雞

課俾我講爛gag俾你聽仲好啦

聽咗你咁耐 1Q 題，每次都想打9你

19歲中出

你會a0青頭grad
Y3-Y4嗰陣重會俾人起底放上連登添

嗰時係 year 2

霞b = 雞

咁撚多年前咩

2017 年頭啦，依家 2020 啦

時間飛s

係，真係老了

小妹買煙同去酒吧會俾人check證
但已經入得賭場